文宣一入，福建後下一個要獨立既係？

個人覺得係
上海人
之後係潮洲人
大家點睇？

福建，下一個係5大訢求or文宣燒上大陸
唔洗戀咩獨咩獨

革命老手
武漢? 反清都係靠佢地

兩廣獨立呢？

一定係上海
上海人不嬲睇唔起其他城市
甚至睇唔起香港

兩湖，近代造反基地、工廠

的確如果係機場不停宣傳效果如何？我

最重要果樣唔推。

一定係上海人 成個中國得佢有盈餘，中國人無咗佢真係唔掂

簡稱係咩？上海獨好怪？

上海已經成立咗個上海民族黨啦